請問手足們，你哋喺銀行撳哂啲存款出來放邊？

換哂做美金放自己屋企匣萬？定喺銀行租匣萬？定投資

藍罐

丹麥痰罐曲奇

呢層真係唔知😂我要問下我daddy

正經post呀有無咩好提議，真係唔識

同問
有冇夾萬推薦？

就咁放係衣櫃
幾十萬又唔係多

私人提供暫存服務